又到四點 有冇人未訓？

入黎同豬豬吹下水

你太豬 不了

我都冇嫌你係狗啦

訓啦柒頭

真絲？

訓唔著 尋日訓左十幾個鐘今日3點幾先起身

係啊

屌你老母呀 瞓啦柒頭

點 有咩講

Hi

關你閪事咩
訓喇柒頭

訓得太多會更豬

高學歷點解要做車房仔

聽朝返九未訓得著

淘寶野會爆炸的

温書温到依家
上陣連登訓

已經兩個月係咁望住日出
有時通完頂都唔覺得攰 通左廿幾粒鐘訓得三粒鐘
幾時至可以放得低

訓唔著

鐘意車
你有無諗住轉型做山系女友

十年睇日出先訓 唔需要放低

通頂

加油啊絲打
做下運動會易訓啲同開心啲

訓訓下醒起未掠衫，三點起身掠呢家訓唔返⋯

唔著bra top行山
上次行左七個鐘

好乖仔會做家務

算啦 咁你都係做返豬系算
7個鐘就die

老啦冇哂體能
好耐冇做運動

連續好多日訓唔著

男人老狗就操返好啲體能啦

13號去日本

我都係
但係唔訓又唔想溫書

溫書 有幾老

打算出太陽先至訓

真絲
自從中學畢業之後就冇乜做過運動

臭雞

我都想去
20號先考完final

呢邊正常d

身體年齡40歲

更年期未？

又要聽啲雀仔叫春

又話人臭

臭死了

臭你又奶

自從俾個最親嘅朋友出賣後 都唔知再信唔信人好

你話嗰邊唔正常

樓主正一臭閪肥婆
利申 知你係邊個

準備訓

就停經

想知點奶

個邊群魔亂舞 嚇死寶寶了

小圈子post

世上仆街有好多 但好人都有好多的

我好人黎

勿相認
btw我邊度肥

我好人卡

唔好訓

豬系唔肥？咪玩啦ching

我半路走左

我冇圈子

好正路 我都頂唔順

聽朝睇戲

睇咩戲

可能剩係得我當佢係最親嘅人啦 人地已經唔當你一回事
自己仲耿耿於懷 搵人屌醒下我

邊到

我呢啲叫微胖

不過17歲c cup係人都想屌

派返張卡俾你啦

原來死肥婆

肥就肥 瘦就瘦
乜撚野叫微胖

隨便派 收開

所以廢事阻住人

異形

我都係 餓狗搶屎咁款

屌你醒下啦
人地已經唔當你一回事喇

未試過派 利申: A0毒絲
btw巴打唔好咁灰 左手會更好

好驚 睇呢d d仆街音效嚇撚死

當睇清一個人囉心淡左就自然唔會心痛

唔緊要啦 各取所需姐 你需要我時 我需要你

唔該哂巴打 我都咁同自己講
考埋個試 再見多兩次就唔會再見到佢

你咁講完之後我良心有少少過意唔去

再嘈坐死你

好想再睇異形同鐵血戰士打

講真 你咁講你自己都有答案
差在係你肯唔肯接受
加油
捱過左又係一條好漢
辛苦就上黎傾下發洩下

有冇諗住出國散心，去完可能會心情好返啲

嘩 呢件極品黎架喎 尚未進化做港女

見多兩次 之後就唔會再見到
三個月sem break應該好快就唔記得...掛

微胖先正

異獸戰！

壓頂

咁姐係胖啦！

自己一個去下旅行真係會冇咁頹

通常自稱微胖都係........

識貨

頂得住先好要啊ching

依套垃圾
不了

樣身材都做唔到港女 有返些少自知之明
俾少少鼓勵你 祝你早日出pool

不了

輕微 又唔係重量ha

係有肉地！

可否比我出

說話唔係咁講！

姐係肥啦！

訓啦豬系

接唔接受 日子都係要過
都俾佢block哂ig fb wtsapp連佢最近點都冇得睇

狗公mode on

其實我都係微胖

哪有錢 利申:窮撚學生 去長州當grad trip唔錯

肥死了

姐係胖啦

卡比獸咁都叫微胖

噓 細聲d啦 屌你

唔訓

幾錢一Q?
唔做ptgf 嚇到你應該都起唔到飛

巨胖

咁照佢地概念我都屬於微胖嘅

無架 無微胖 得胖同瘦

咪同你地一樣有肉地

有肉地！識條鐵咩

蜜大腿？

3萬蚊過夜

好假的死肥仔同好假的卡比獸有冇關係

無 個名純粹二次創作

好肥的卡比獸

訓唔著 有無故仔聽

過日得唔得 夜晚仲要去同班雀仔叫春
班雀又係到叫春

想聽咩故仔

有 從前有3假蝦
佢地一齊浸死左 點解？

點解？

有一日
卡比獸掛住偷食肉
食到訓著左

因為佢地係假嘅

有咩故仔講

唔識游水

我都要 班叫春雀鬼殺咁嘈

晚餐飲左杯凍奶茶到依家都訓唔著 好煎熬呀

中！

秒

返pt囉，又可識新朋友又可打發時間仲有錢去旅行。

因為假嘅 其實係我打錯字

有幾豬閪

我真心左
算啦 去食個老麥訓覺
有緣再會

我都想飲凍奶茶
但係黎緊m

笑死

過黎把撚

食咩啊 訓啦柒頭

我係豬系唔係豬閪

好大影響架咩 條女成日黎m都照飲凍飲 話佢都唔理

下次見

吹水 隔離太狗公

邊到 想睇

撚狗咁撚

我m痛會痛到好誇張

屙哂佢出黎囉

見到 好肉酸
玩左陣都係頂唔順

又大合奏緊 有乜好叫

係咁上下時間交配掛

屙埋個子宮出黎

邊到 睇過

咁咪以後唔洗黎囉

喂

好眼訓 溫緊書 聽日考

無名你叫咩

我未試過m痛

想訓但未收工

早d訓醒再溫啦on9

男人無試過好正常喔

隔離個大波靚女

好想屌

我想試下

有得諗啊

六七年前嘅我都係咁講

1到10痛楚 黎m應該6

考咩？

巴打加油 幾點收工？

肯定無介口啦

想訓了

我煮個麵你食丫

睇得出好天真 要溝唔難

細個唔識野咩都食 而家有報應

等陣飲茶啊喂

想落街食個m記早餐

究竟講緊邊到

太細個 有代溝

我都係

口都好介

廢柴

我都想知

唔肚痛

我都從來唔介口

好呀 邊到飲

8點我屌

你樓下

你好勁咩

腸

咁遠

等陣稻香等 開定台等你

係啊係啊

168 c cup

我樓下係條河 兩位打算游過嚟??

屌到佢爆

其實c cup好大咩

沙田？！

我唔貪心c cup夠啦

唔大 但超過一半女都冇

我喺漁村開船過黎

hi

我都係 岩岩好

唔係沙田
漁村 大澳過嚟?

豬閪

你唔係覺得你自己有下話

親 晚上好

南海漁村見

係豬系！！！
豬有十四個奶

Agger

你🐷黎嫁?

搵到啦？

我係豬豬

放係吹水台真係搵撚死人

都係食m記算啦
餓到仆街 尋日早午晚三餐都未食

傾淫計

大包蒸多兩籠大包 整多兩籠唔怕濟

豬豬 好唔好意思

豬閪

其實我已經朝早

我訓先 等陣稻香見

點解要咁傷害自己

講幾多次係豬系唔係豬閪！

我琴日都係食得一碗麵

巴打喺邊？

唔好訓啦

Wa...

嘩咩野

屌係邊 揾五到

930 exam

我…都係唔講啦

sleep is for the weak 睇埋日出先啦

掙取時間溫書啦

嘩咩

好多人

澳洲

好romantic 啊

自從同佢反左面都冇乜胃口食野 胃病翻發
好易嘔

你食左4餐？

連登仔個個唔洗訓

係咪好多蜘蛛？

唔食野梗係有胃病啦bb

bb豬一齊睇日出
豬系女友

最驚

我sydney

我尋日都冇咩胃口
食左好少咋嘛

我呢我呢

最後一日 test

訓了

唔係兩個鐘時差咋咩

好啊好啊

好少=4餐 正常=6餐？

bb
但又懶得落街 要行好遠至有24小時m記

你

屌你老母

啲餐具好靚

下次我煮比你食咪得囉

一齊睇囉 我等緊個日出 影相

Yes 7 點幾

豬閪又扮女人撚狗

影完sd比我做wallpaper

咁早

我下麪俾你食??

無人會衝佢

下面比我食

我有男朋友仔就夠
btw唔係豬閪！！

唔記得幾時嘅日出/落 散步個陣影低

你男朋友比你壓死左啦

都幾好天

生理時鐘錯曬

我都係 好想早訓其實

我男朋友單手抱得起我

喔 好似係個fd屋企影

等緊同你飲返杯茶

佢係king kong?

朝早咪早

比個地址我 十五分鐘後到

係我輕

嘩 咁都得啊？

趕paper
做到想死

講完自己有冇笑

好羨慕啲人可以早睡早起
依家起碼三點幾先起到身

仲唔訓 痴線架

屌 頭先訓訓下有隻小強係我隻手 我唔明點解 我訓碌架床既上床 隻強會上到黎

加油唔好死

你要騎牛入嚟

佢地無煩無惱咪易囉

識飛架嘛

我揸車好快姐

認真

真係關事咩？我都唔係好煩惱姐

扮咩有車

嗱 有些少要諗啦

我都冇咩煩惱

比隻蚊煩左成晚

人地話當有一隻強係你屋企出現時 就代表小強家族已經進駐左 媽呀好唔安全

仆街蚊幾時絕種

單車唔係車啊
利申：香港仔駕大first hon畢業

已經開緊冷氣

廁所同廚房多數有

我地只接受牛隻

我細個都試過訓訓下feel到個頭有啲野郁

咁我要考過個牛牌

海怡條路？

屌你咁易考

輕鬆無難題 5年牌啦已經

輕鬆 5年牌啦已經

大家唔好訓啊
就天光啦

俾緊掙扎

D叫春雀嘈到訓唔到

個天光緊

我都想學車

快d影低佢
第一次一齊睇日出

女人揸車

欣賞下美妙嘅叫春聲

我們的第一次 值得紀念

等陣開支82年百事賀賀佢

咁我男朋友飲醉我都可以揸車車佢走

點解要叫春 唔比人訓

幫你男朋友買重人壽保險

你都會叫春啦

受益人 到時可以左擁右抱

比啲信心我

我唔叫春架 春會自動找上門

又啱喎

比d掙扎你就得

人唔笑狗都吠

早安喔親

人唔笑狗唔吠雀叫春

好 影完 準備訓
成廿個鐘未訓 應該又係訓得幾粒鐘 又掙扎扎醒

訓了 早掉bb

Morning call u lor

晚安/早安 bb

早抖

好浪漫 唔好打嚟第一句就話: 起身屌閪呀

我唔會咁粗口嘅

：起身進行性行為啦

咁夜都未訓

準備訓啦大家都要訓了

屌 睡不了

唉我都係 六點就強迫自己合埋眼

已經差不多六點

我聽日仲要番學校溫書
其實係等陣

唔訓又點有精神溫書呀

戴住耳機都聽到叫春雀叫春了

又是一個無眠的一整晚

早安

訓兩三個鐘起身溫書

唉 我都要 就final 但係唔撚識

無訓過覺好眼訓

same淨番兩日溫